90後電腦回憶

Foxy

Lf2🤘🤘🤘

Msn#

foxy

唔怕中毒真係超撚好用

沒人提呢個?

太遠古冇人識？

Windows XP 唔舊啦, 80 後回憶應該係Windows 95

都冇

56k 連上網嗰啲聲 宜家都好記得

忍豆風雲都冇

咁70後電腦回憶係乜？

dos

win 3.1先係

係錄音帶。

我部XP仲用緊Winamp 2.0呢個最好用嘅version喎!

樓上圖呢

嗰陣要搭通人地個modem, 要係telnet度打ATDT<tel. no.>, hang up要打ATH, 好過癮!

Here you are!

唔係倚天,國喬中文系統咩?!
嗰陣學倉頡學極都唔識, 好橙!

唔怪得ebs張圖咁熟口面
原來係我個ebs post果堆圖................................

而家仲有冇有人玩既ebs懷念下

仲記得, 我通常ATZ先ATDT

唉

猛鬼大廈

靈劍江湖

南極星？
打機裝Game裝10幾雙Floppy?
Mount？
Gcc成日compile唔倒program?

但肯定唔係John Linux

會用千千靜聽share聽緊咩歌係MSN俾人睇
跟住好自豪 會有人問我要歌
細個唔會理照用支那軟件 但係依家唔會用支那軟件 亦都唔會再download mp3

仲記得第一次發現禁個title會有灰戰士用真係開心過開心大發現

and this

以前有個好似係 icable 出既遊戲定咩
記得要比錢玩
類似解迷，卡片，冒險game 黎 網頁咁既

GEOCITIES

冇

我係80後

當年興玩網上拍賣, 仲有ICQ, 我由99b玩起, number 5字頭 (8位)

老了

石器時代

魔力寶貝

古龍/金庸 群俠傳

Rainbow 6

個名比你用左
不過我地係同年代

唔見咗以前嘅ICQ號碼，好似都係八位。

而家win 10 都仲用緊